痴撚線!!!TVB j2個吹水節目植入KFX廣告無人講

屌那星 成台logo食物

邊有人睇TVB 樓主00後？

樓主新移民? 香港後生一輩唔睇TVB架

賣下午茶廣告

都無人睇，點知

有幾on9 先會睇tvb

究竟要幾垃圾先走去睇J2?

上面班人去影視台睇下啦 大把連登仔睇

打手多

J2大撚巴人睇
尤其星期三，六

大家幫幫手

後生仔傾下計 植入kfc products🤔

why not
又唔影響你理解節目內容

冇睇TVB好耐，who fucking care

唔睇唔代表可以放生

屌你老母咩, 依家攞正牌呀

KFC 都唔夠 Jollibee 好食